除左不割席不分化不篤灰，唔係加多個不散水

一日未有真普選，一日都唔撚會散水
你班三五毛唔會成功，我地香港人今次無得輸

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！